<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de AlbertoMoreno</title>
    <link>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de AlbertoMoreno</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>T칤tulo de tu blog post</title>
      <link>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Lo que he aprendido en Launch X desde la semana de inducci칩n, es el manejo del codigo, el uso de nuevas herramientas utiles para el desarrollo, como por ejemplo el uso de Github, el uso del IDE de Visual Studio, he aprendido tambien nuevos leguajes como por ejemplo CSS y un poco de Javascrip.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un desarrollador</title>
      <link>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
Para mi la cultura de un desarrollador debe ser
 Analitico Honesto Paciente Respetuoso Dedicado  Para mi esta cultara es importante para un desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://albertomoreno-dev.github.io/my_lauchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Buen dia!!!!!
Mi nombre es Alberto Moreno, soy Ingeniro en Mecatronica, soy amante de la tecnologia la electronica, la programacion y redes, me gusta siempre aprender nuevas cosas relacionado en estos temas, gustaria seguir aprendiedo programaci칩n para eventualmenete dedicarme laboralmente al desarrollo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
